{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054667",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1079219?place[place_type]=GID&place[gid]=1079219&place[latitude]=37.287035279&place[longitude]=129.3057225605&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척 그리다용화펜션"
    },
    "text": "こんにちは。長湖龍華港徒歩3分の距離にあるグリダ龍華ペンション&カフェです。 ペンション周辺には海洋レールバイク、海洋ケーブルカー、シュノーケリング、透明カヌー、大金窟、幻仙窟など、様々な見どころと楽しみどころがあり、忙しい日常から抜け出して心身を癒すことができます。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数を追加する場合、ペンションに予めご連絡ください。 追加人数の費用が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペットの入室は可能ですが、お断りする場合もあり、青少年の男女同室での宿泊も禁止されています。 客室および施設利用時の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、安全のため魚や肉などの直火方式は禁止され、個人的な炊事道具も搬入禁止されています。 喫煙は禁止されており、娯楽、飲酒、高声はご遠慮ください。 ペンションはメゾネットタイプの一軒家の客室を提供し、カフェの営業時間は10:00から18:00までです。 宿泊客はカフェを利用すると20%の割引を受けることができます。 駐車可能であり、長湖海水浴場と龍化海水浴場が近くにあります。 客室情報では101号は2名/最大4名、201号(メゾネットタイプ)、202号(メゾネットタイプ)、203号(メゾネットタイプ)は2名/最大2名収容可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の予約をする場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションに予めご連絡ください。追加人数の費用が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの入室は可能ですが、お断りする場合もあります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室および施設利用時の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室および施設利用時の毀損や紛失に対する責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "火を使った料理はできますか？",
            "answer": "安全のため魚や肉などの直火方式は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "カフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェの営業時間は10:00から18:00までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "近くに何がありますか？",
            "answer": "近くには長湖海水浴場と龍化海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "客室情報では何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "101号は2名/最大4名、201号(メゾネットタイプ)、202号(メゾネットタイプ)、203号(メゾネットタイプ)は2名/最大2名収容可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 392
    }
}